有幾多人做緊it support

細公司份工好悶
日日無野做咁
打雜多過做it野

幾錢人工？做啲咩？請唔請人？

support 狗

返工等放工 5DAY無OT

無聊IT Support係香港罕見 極少OT嘅工種
雖然一有大鑊嘢OT就O到2047...

巴打, 你幾多歳? 我都係IT 的

有咩慘過做學校it support

22
打雜
我走就請人

yes

係
好難受
有時專登落街行下望女

半份鐵飯碗 返工打機

未見過大鑊野要ot
有事都係vendor搞
得relocate比較煩
但一年都無一次啦

28歲
仲係一事無成

女教師

唔鐵私人公司隨時炒你或收皮啦
打機係有但機太廢都係玩手機多

我大你好多喎
你仲咁後生, 我仲一事無成喎

我係咪你黎

我係加拿大做緊 忙半日閒半日 裝個stream番屋企部腦打下機

無論你做乜野行業都好, 最緊要專心咁做, 行行出狀元嘛
IT除外

我應該係中年人黎
我年紀已經唔係連登仔黎

我想學好英文讀個degree去in下ibank

中年電腦技術員

得閒去識下女仔新朋友

我呢種職位it都唔係垃圾黎

IT 不嬲都係打雜，你以為IT 係做乜？

不要再說了

inhouse 係悶到仆行同受氣
難聽d 講退休先做嘅位黎

悶就搵自己野做啦，我個度又冇乜氣受，人工仲要唔錯

返工等放工 5DAY無OT x2

係囉點解要受氣
依家睇youtube睇到悶
人工唔錯

完全唔洗受氣 仲有好多秘書

人工同技術成反比
我個度都好多囡囡

加油啊 ibank太難啦

你想做到仆街呀？去SI做囉, 保證你滿意

唔會冇氣受 爭在受多定受少 對住班弱智零知識 end user 會問好多on9 野但你又搏佢唔到果d (點解人地 bill gate 做到之類)
我估大部份人都做 in house 出身嘅
初頭係爽， 有空閒時間自己學下php, switch, unity, 或者睇戲，但做多幾年你會諗自己條 career path 住點
係咪想打死一世工， 你而家先 22
當你而家好撚高人工， 摸哂頂多咪 22 23k, 要再上一次要出去做第樣， SI 又好 vendor 又好， 最好搵嘅 programming 同 secuirty 閒閒地都 40 50k
你話做 support 仔有冇可能有 40 50 先？
上進上進

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

十卜都有22K 屌

唔好咁講唔同公司有唔同嘅文化
我以前都做咗好耐in house, 大部分同事都好好嘅

btw 睇錯以為你 22 係講緊幾大

22我就唔會話唔錯，點只咁少

唔出奇
但當公司唔炒你 每年加 1 千加到 25k 唔做
到時出去搵 support 一定冇 25 (唔計通漲), 實比人壓

我見contract既都25k起
日日對住班高人圈子學識都唔同晒

邊到做咁正
睇黑絲都腦充血死

囡囡
好想做你個到

朋友做緊
人工勁低又辛苦不如去pccw仲好

其實好臭

垃圾18k，純粹有個18個月糧。
唔想成世流流長咁快做養老post。
聽日做夠1個月，準備臨收工遞辭職信！

其實做幾年好正常
公司得你一個咩都做晒
雖然話公司唔會無左邊個唔得
但再請人交接都好麻煩
唔會有人入黎做你呢間睇落無前途既工
無經驗畢業生老闆又唔會要
不過再去搵工可能慘過譚仔阿姐

我ipo雷蛇仲係到

什麼行業

18個月糧？？？